有冇人翻會所

好想走 西盤 屌你老味

係我

咩區？

西工 狗也不屌

南

個日有個富婆問我可唔可以包鐘

仲唔去馬？

唔想做啲對唔住你嘅嘢

冇所謂啦是但啦

出幾錢？

30000 過夜

你條八婆出面收埋咗幾多男人